你問我扮你老母秒答

你相信耶蘇嗎

今晚食乜餸

隔蘺屋陳太個仔做醫生
每個月畀5000家用

信阿媽唔會害你

黎明喺邊度

我又射左落媽咪對絲襪到喇

媽我好肚餓

媽咪我愛你

我做sales都俾4200啦
未計請食飯

叫你唔好食咁多熱氣嘢 黃到

我的寶貝親愛

今個月好似未畀家用

媽仲唔瞓？聽日放假？

可以當飯食？

做sales用咩用
陳太個仔做醫生

我錯喇媽咪
宜家到part two喇係咪

我錯喇
懲罰我啦

我同女朋友分左手

衰仔仲唔瞓 因住熱氣呀

臭閪

話咗條女蜘蛛精

今晚食咩

要唔要幫你keep埋份糧
係男人就大劑啦 jj
放過喺邊都唔記得

仔呀 記唔記得細個時話大個買屋畀媽住

有呀，大富翁裡面好多
別墅都有

屌你老母

問你食咩又唔答 今晚唔返嚟食啦

我依家都自己出嚟住啦⋯
同埋今個月都未出糧

好凍

話咗你啦 成日咁夜瞓

唔好諗住可以唔畀伙食費

你喜歡孔子嗎

冇人叫你搬出去
買少啲垃圾會冇錢畀家用？

唔搬出去我點同條女一齊住

今日係你生忌 得我一個嚟到拜你，但其他人無心㗎 佢地都好掛住你

依家有女就唔理呀媽啦話？
由細到大邊個睇住你
洗衫煮飯都係我

搞大左條女個肚

老豆話今晚去滾，唔返嚟食飯

仲未屌過閪點算呀？

點解又搞我啲野

眼瞓

話咗你啦成日打機

我好撚早瞓同埋今日放假

你啲嘢亂擺呀 成間房亂葬崗咁
有本事搬出去囉

肩9好掛住你唔好又潛啦

最緊要有家用同唔好惹埋啲病返嚟

我唔負責㗎 唔好帶埋隻嘢返嚟
錢都未識搵就學人小西

似 XD